綠色曱甴進入西洋菜街Laniege 購物 拎住護膚品出黎

蒙面暴警著住制服執勤時間內去旺角西洋菜街某護膚品店購物，拿住2套護膚品出嚟，紀律何在？

曱甴藍衫藍屍
白衫曱甴
曱甴平
曱大大
林鄭曱甴
比家超曱甴
家超曱甴
林鄭月娥曱甴
盧曱甴
藍衫白衫曱甴
曱甴平
曱大大
林鄭曱甴
比家超曱甴
家超曱甴
林鄭月娥曱甴

咁撚樣都得

痴L線

你唔撚比係解放軍
去鳩嗚

收規了

聽講show下pass就唔洗錢
叫雞都係一樣

武警一場黎到香港
梗係要尻烏啦屌你

公安撈埋代購姐

武警買手信

走水貨

開緊工去鳩嗚?

鳩嗚. Fuck you.

你個名

痴撚線

自由行過黎shopping？

係咪緊急關頭做既緊急事？

公安?

委任證呢個時候就當信用卡咁用

偷野?

笑左，真係做乜都得

訪問下個收銀啦